VestaCP 問題

小弟係google could 租左部CentOS7既機 但裝唔到Vesta Control Panel 上網睇晒片都裝唔到
Error: yum install failed
You could try using - -skip-broken to work around the problem
You could try running: rpm -Va - -nofiles - -nodigest

有人可以幫下我

直接裝 nginx 唔使煩